全個美國已經被deep state控制，大家好自為之

得侵同愛侵力唔係，根本冇得救
咁既垃圾國家點解仲有人爭住移民
走難從共黨控制既香港去deep state控制既美國
除左有偉大情操想幫人打內戰之外諗唔到其他可能，真係好佩服佢地

川普勝選的憲法之路已經打開

川普勝選的憲法之路已經關閉

哇邊個咁大整蠱，明明我冇打呢句，deep state又搞事

2020美國總統選舉爭議，最終可以歸因於一點認知上嘅分別：你認為美國嘅制度可以腐敗到咩程度。呢一點分野其實無得調解，信就信唔信就唔信。我只係對兩類人最反感：一，支持BLM嘅左派跟本無任何資格指控Trump supporters，更何況Trump supporters根本無好似BLM咁燒鋪搶掠。二，極速譴責美國示威者嘅一班香港KOLs話香港示威者7.1佔領立會同Trump supporters衝擊國會唔同，前者爭取民主，後者推翻民主——背後嘅假定就係，今次美國總統選舉已經係一個合法嘅選舉。佢哋認為法院唔受理咪即係無選舉舞弊，重要法院嘅人都係侵任命嘅人。如果「程序無問題」就等於「選舉無舞弊」，咁監警會都話無警暴，8.31都無死過人。唔就美國內政表態係一回事，但指控美國示威者係推翻民主嘅法西斯明顯唔係保持中立。唔係話美國制度同中共一樣，亦唔係話制度內嘅人被滲透收賣晒；實際情況可能係，呢啲人純粹唔想負起責任去處理選舉舞弊嘅爭議，將個波射返俾啲政客。覺得因為係美國制度就唔會腐敗，係非常天真嘅諗法。美國人嘅立國精神之一就係don’t trust the government。覺得Trump and Trump supporters係法西斯係反民主嘅人，只係反映緊佢哋嘅intellectual laziness。

連登仔身體最誠實
同大陸人19樣

從未屌過示威者
一直都係叫連登仔用腦唔好搬龍門，十一月搬到一月姐

上面只係純分享

好心班人討論人哋國家嘅選舉就抽離少少
美國再不公
都遠不及香港

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

反美制度是工作留美是生活

毛澤東當年文革都係咁講

一直都反對外判同偶像崇拜，all in既結果就係大家齊齊仆街，邊個國家都一樣

潮水退後就知邊個冇著褲

大部分人都只係精神allin啫

見到偶像輸左就覺得世界末日玩完
明明覺得美國制度崩壞，又要邊屌邊移民
係咁捧彭斯，正氣下屆總統乜乜柒柒，見彭斯冇繼續撐侵就話左膠deep state
真係頂唔順呢堆多重標準

我有另一個睇法
美國一向position自己自由、公平、民主
佢而家揭示咗自己唔再係
強如美國都頂唔住共產黨嘅侵蝕
小如香港如何容身

諗起愛侵力見到標題就爭住入黎比正皮個畫面就笑死
打飛機打到一半射唔出咁

美國幾時公平過?

「突發」侵侵宣布同國會暴動者割席

侵侵正式加入deep state

樓主RIP
Deep state出名心狠手辣

侵粉個個有槍保護我，唔怕

侵已經割蓆，宜家得愛侵力唔係deep state ，愛侵力安坐家中，洞悉宇宙真理

香港而家都變成大陸 一國一制

只係黎緊好多清算。好多人失去自由
好多人會死 包括被自殺

甚至上網講野都要好小心 因為WhatsApp 會交資料比港共

台灣人
而家獨力面對中共
香港人移民都請小心選擇

愛侵力不怕，因為愛侵力知道，哭是沒有用的

樓主係知名五毛含登力
block 咗好耐
唔好推

全世界都係deep state

有無人同我一樣諗住移民到火星

火星有elon musk， 聽連登仔講elon musk奶共+deep state，應該都唔去得

共產黨deep state打到黎
香港美洲非洲冇得避
宇宙大爆炸衝出銀河系先有得救

都是猶太人的

曲到圓

我講緊「position」
即係marketing手法一種

10幾個正皮就笑死左
你個飛機都打得幾快

幾時再出科普，愛巴，btw be aware of deep state

依家先嚟deep state 啲人 out 唔out啲
30年前已經講緊 依家先發現新大陸

出科普文啦屌你 唔好理佢哋啦

咁仲叫唔叫deep state

話係就係架啦
同風水佬既天機一樣

世界咁唔公平
咁咪世界毀滅囉 最簡單快捷
我就冇所謂 由你班左膠令isis 金仔 掘起

我都支持世界毀滅

金正恩：宣佈繼續核武擴充 強調與拜登上台無關

拜登一上場就咁
唔會按得住班痴線佬

冇保障既極端資本主義同冇保障既極端社會主義一樣都係垃圾
世界毀滅，唯一出路

你死啦愛情巴 六常作為校園台 deep state 已經掌控咗你位置

我都掌握到六常位置同日常起居飲食

6 點咁早

侵侵仲有絕招未出，等袁爸解釋先

袁爸爸釋法

侵侵一舉一動都被民主黨目及實，有乜法子唔輸吖！

未訓，幫侵打氣

Deep state線眼太多

deep state 實捉到你，四大家族同光明會都唔會放過你

連副總統都係2/5仔，有乜法子唔輸
侵侵衰在唔夠奸，但亦都係佢嘅優點

得得得
成個連登你智商最高
其他user都係弱智賤民
等緊樓主呢位大物理學家兼時事專家教化

真

條友走完佬去外國讀書 仲成鳩日上黎嘴炮撩交嗌搵存在感 上次屌鳩許智鋒走佬唱通街真係睇撚到我R頭

我就唔block你呢啲小丑啦 簡唔時睇你條磨碌自推舊post想嗌交但無人理果個樣都幾好笑

樓主識寸連登仔成日講deep state
智商高我哋好多
緊係要聽佢講啦

笑撚死，只識酸人去外國讀書誅心
仲諗住binc許智峯單野，到發現原來係丹麥議員衝出黎時大家就爭住屌

可以消失話自己安全，而家大細人物連保釋都冇

遲早會有呢一步
佢單嘢叫做有個光明正大嘅藉口啫

邊句睇得出我葡萄你去讀書 傻閪打稻草人打到懞撚咁

分化 block

放負 block

又推，block